好介意男朋友細過我。。。

一齊左幾個月..一直以為佢大過我..
早幾日中秋一齊過先發現原來我大佢好多..完全接受唔到..
應該點同佢講分手好..原來大細真係冇樣睇..

GAY

Gay post

碌鳩

係..

THIS IS GAY

點縮..佢得我1/3..

THIS

你做1咪得

下次識新friend子時，大家除咗條褲對比下先啦

老婆大五年

死基佬

啲人講連登多基佬本身都以為係鳩噏
點知掃咗幾個字
真係好撚多基post

?